小小超: 希望警方有能力將暴徒繩之以法

同時全數支付旗下記者醫療費用

暗寸有人無能

有能力
佢地聽唔聽得出有骨

非不能，是不為也

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

有能力